黃毓民 龍緯汶 傻仔 城市論壇

3/9論壇黃毓民怒罵龍緯汶是傻仔+怒插鼠王芬

龍緯汶﹕「你見制止唔到，就好走啦！」

2008年香港立法會選舉，龍緯汶夥拍尼泊爾裔人士韋世民(天國路徑靈性領導)出選九龍西，結果以591票（0.29%）落敗。是次選舉當中，龍緯汶參與選舉論壇時被黃毓民以「傻仔」恥笑

選舉論壇俾毓民寸做傻仔果位人兄

兩個都係國民黨喎

你唔係唔知碌撚出名反骨下話？